要人！！！

要人，嚟緊好多日子都要人！
要人，好多條戰線都要人！
要人，成場運動漫漫長路日日都要人！

要人，但係唔係聽日
要人，聽日對手好想要我地嘅人
佢想要 我地唔好俾！
請君入甕？我哋變空氣

對手想速戰速決，一網打盡，我哋應該慢慢嘆
漫漫長路，不爭朝夕

Be water

警務人員子女關注組

有全世界做後台！手足一個都不能少！be water be safe！

be air

手足聽日勇武真係唔對路
對家今晚已經set好哂，由金鐘到灣仔已經重狗
建制仲要已經入哂立法會，由外面根本阻唔到
你屌我和理非都係咁話

根本連外圍都去唔到

BE AIR

up

有好多嘢慢慢做，唔係淨係今日要人

曼德拉點樣贏？睇完再諗點做